求刪我對上一個post

唔該連仔